怎解政府抗疫基金沒有運用OCR技術

//申請「應急錢」的程序，需上載圖像檔案包括：商業登記證、相關牌照及能清晰顯示其舖面的近照。基金會再利用 Google 雲端 Vision AI 自動偵測、摘錄和分析圖像中的相關文字，光學字符識別技術（optical character recognition，簡稱 OCR）可準確地自動輸入所辦識的相關資料，節省大量處理和核對申請資料的時間。//

政府連誠哥都不如 搞到我地小市民要逐個項目填表 正低能

咁我寧願填表，好過上載身分證嘅